空姐灰絲腳趾淫能到

睇得出你係無乜機心嘅細蚊仔

睇得出你係個啤酒肚禿頭中坑牙叔

邊度淫

有矛多啲圖牙

YUI

長榮

ccccccccccccc

睇左空姐腳咁灰甲

自
睇左空姐腳趾灰甲

留名

All 了

枝裝Asahi好飲好多

幾時一齊飲

麻友 G

今日買完翻去睇翻張單法國佢淨係收咗我1枝嘅錢

呃酒飲

呢度我最多淨係可以認第二

卡勞呢D老屎忽

我u25

一到夜晚就想叫春

mayug

飲幾罐好瞓啲

細蚊仔少飲酒

星期五六先會飲少少
啲中佬就日日當水飲

買咗三百蚊啤酒

中坑飲咁多酒 所以咪有啤酒肚

有無人可以幫我P走後面件肥野

勞
劣

A09

好正，打丁先

右2咁撚樣衰都做到空姐

正皮支持黨友

一個人都飲酒一定係牙叔泥

259

259系反麻狗嚟

牙叔都係

廢青彩

小妹都唔想

廢彩

廢青

卡勞今晚諗到開咩post反獌未

不了

咁唯有推黑奴post

😆

你隻麻奸有咩資格話我25